初選人士被捕，你可以做嘅三件事

1. 唔好幫政權散播恐懼
總係有人開口埋口就集中營毒氣室，美國奶晒共，60萬人拉晒，仲會調返轉頭屌你唔走係on9仔不斷重覆呢啲論點一啲用處都冇，只會助長負面情緒、引起群眾互相指責、令身邊人生活喺惶恐之中
2. 上Twitter retweet
今日6/1係美國最忙嘅一日，點票嘅日子需要手足歸位幫手twitter戰線
3. 主動關心身邊嘅手足
上少啲連登，先照顧自己情緒主動關心下身邊嘅手足/朋友簡單一句支持同鼓勵就係堅持落去嘅動力

我知道你好無力、好唔開心，但你唔係自己一個有幾百萬個素未謀面嘅手足同你一齊分擔緊呢份痛苦呢份共同苦難將會證明香港人係一個永不言敗、萬世都不朽嘅民族

香港人，企硬呀！老閪都唔好認輸呀！

Twitter戰線要人

推

香港人係唔會認輸

上Twitter

Push

一齊捱落去

良善巴好文必推

一日未認輸，一日都仲有得打

照顧好自己

推 一齊做
跟住一定有啲放負撚又入曬黎講咩 "香港人 淨係識好嬲好嬲"

企硬

做野

Pish

助長負面情緒，大家推完都唔好上咁多連登啦

良善巴

推下呢啲好過推班走佬post

企硬！

第一時間放負班人block得

入面全部冷嘲熱諷、罵戰嚟

唔上連登唔知可以去邊度圍爐

風向狗今朝積極散播

「早知唔投啦」既恐懼風氣

港豬唔該生性啦 屌你老母有少少智慧好無 ?

長他人威風添

搵下身邊啲朋友，舊年識落嘅手足？

推
記住拉所有既假膠, 負面, 引戰POST
知道正確既資訊好重要, 但唔代表要散播恐懼

聽日美國先係1月6

睇啲輕鬆嘅圖放鬆下 張弛有度 唔好咁緊張

推
記住拉所有既假膠, 負面, 引戰POST, COMMENT
知道正確既資訊好重要, 但唔代表要散播恐懼

留港撚唔洗驚

差唔多啦，美國佬起身就差唔多

push push push RtRtRt

3好重要

好多blocked user
唔理真心定假膠，效果都係打散個人意志

推依個
有心拉曬60萬人既 市區有cam既位 起樣已經拉到
就當佢真係咁做 60萬人都唔會走得切 佢夠薑咪拉曬60萬香港人起集中營
與其恐懼 不如一切如常 繼續做應該要做既野

就算有無力感 最低限度retweet都係有少許作用 麻煩大家㩒個制

真。啲勸移民師同死守師都好煩，乜po都搞到罵戰收場，明明仲有好多野可以做
推

正能量post 推
成班有正經野唔做 走去放負 分化
浪費時間
日日都係屌嚟屌去嘅人 現實生活都只係一個loser

Pishh

理念相似既都因為各種原因失去聯絡了都唔敢周街講嘢其實

多謝你，好實際

頂呢個成語而家會諗起張祝君=.=

4. 仲有維基百科

需要人keep住更新：

屌你老母港共
企硬呀香港人

不知所謂，人治唔順眼求其搵條罪拉

好撚憎班恐懼撚
咁驚好心當初咩都唔好搞唔好參與

可唔可以集中推某個tweet 。雖然你擺左堆出黎啲人都係轉完第一個就算

push

順民/義民，以後都係會有一次選擇嘅時候，依家做多啲運動準備好自己好過

正評上熱門

推+讚

真，全民健身

永不放棄

1月31近了
最近要錢走人走

做rt

大大力推

Twitter 戰線整理, 求pin
攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

PISH

Rt

快啲走唔想再見到你哋

推
照顧好自己

推唔郁 留個名

Lm

襯美國唔得閒就將今日變成清算日

多謝樓主,PUSH

成日MON住連登見到大堆假膠同極端放負其實情緒真係會受影響

你個1
我嚴重懷疑你係串緊嗰啲
「疫情好撚嚴重 我地要信政府 仲要做埋督灰狗」

推啊

真係好擔心

淨放負對件事冇幫助

良善巴一路都係我既精神支柱

良善巴 pin 呢個..
Twitter 要人

推呢個仲好

水晶之夜

p

但一定要有被捕嘅知識先
唔係到時真係咁唔好彩 又乜都唔識亂講野就慘

終於有人清醒

推一推先

終於有人清醒
出面啲滑坡理論滑撚到

agree

第一點已經大把on9仔做緊，大量正皮
做免費五毛
名就唔點啦，廢事畀人話我叫人唔走

cctoy add oil

唔好再望天打卦等救世主，抗爭只能靠自己

屌那星 一訓醒就咁轟動

令身邊人生活喺惶恐之中

咁係咪要快樂抗爭
加油呀 等你地出黎呀
咁呀?

原來抗爭唔係要緊張自己個狀態
去時刻提醒自己打緊杖

正能量

Twitter!!!!

我們能夠為逝者所做的，就是創造出讓他們想再次投胎轉世的國家

同埋唔好不斷精神勝利法話「加速」

twitterrrrr

Twitter要comment 埋啊！

推 唔好俾恐懼支配自己

第一個PT 超級同意
你走咪走 情緒勒索人做乜鳩
你估係香港好好受咩

推
正常post

pin 我喇..

推!!

真

pork

Push.

支持
驚閪
推爆

日英抽左兩個比較多人出黎, 希望大家幫手推文+留言

推 同我做曬佢

Tui

Push Twitter!!!!!!

retweet

up

一定要推
好多恐懼撚又屈人五毛

正氣 最近啲五毛轉曬做放負撚 好撚古惑

良善巴永遠係我明燈

清你拉緊

好彩冇同你班黃絲玩初選，當初話左初選係幫泛民做勢你班泛粉又屈晒啲唔撐初選既人就係鬼，你地繼續關心泛民

我出返去關注被補手足

真光復左之後都唔好返黎
辛苦晒泛民呢廿幾年既努力之後就交比本土派啦

Twitter要人

次次一有人俾人拉，都有恐懼撚走出嚟話快啲走難啦

因為呢班人從來都冇諗過贏，最多都係諗點樣可以輸少啲

今日只做一件事
retweet

軍師:有事 移民先
你地做咩仲唔走呀

手足:窮
軍師:窮唔係原因黎 要走一定走到

推 謹慎行事 唔好散播恐懼

幫手retweet啦，好快咋

推

黃絲齊心嘅時候

最緊要冷靜, 鎮定, 行動

Pushh

Push !!!

Rt啦

好認同第1點呀 老共係點人人都知
唔係話要做樂觀撚當冇事 但自己不斷諗到有幾壞都冇意思

推 twitter 最重要

暴政必亡

如果有用reddit
幫手upvote r/worldnews

推
Twitter要人

G持

英日抽左兩個出黎, 希望大家幫手推文+留言

Twitter氣氛比連登好

推好多仲係得幾百人retweet

照常返工

專心上twitter同搵人傾下啦

對家一定係咁做，就係要嚇到你咩都唔敢，嚇到你舉白旗投降

加油

堅持就會有出路

推 多謝你肯出post

散播恐怖情緒

散播Figo Chan風氣

投票者要注意電腦同手機安全

關心下區議員下個應該到佢哋

美國快啲派人黎救佢地呀hi

一定要保持好嬲好嬲的意識形態唔好畀分化然笑就縮沙

Rt rt rt

Twitter 見

散播恐懼只係手段
移民走資先係目的

散播恐懼只係手段
打散抗爭意志先係目的

第一點完全正確，我諗支那共咁大動作都係想散播恐懼嚟控制香港人，呢刻反抗唔到，唔代表失敗，但唔好畀恐懼侵占你腦袋。

時時刻刻都要裝備好自己

twitter 要人

P

pushhhhhhhh

pish

慣左手勢sor

推
There’s nothing to be feared but to be understood

香港人嚇大㗎！

push!!!!!

企硬

第一個point
Prepare for the worst 但無需過度恐慌
良善巴

推推推

明明大家都會難過放負
但retweet都好重要

打錯字罰自己再推

係

有手有腳實揾到食
去考水電牌/考車牌
去讀書/轉校
窮(10萬)先要走
去到人哋一定收你, 一定揾到工

再唔走就係中共幫兇, 入集中營

推 頂住呀真香港人

認同

總之會繼續努力

唔會原諒

打散抗爭意志就梗架啦
未來只會愈來愈少人夠膽出聲
當去到係facebook講句野都俾人拉嘅時候就只會得返港豬順民繼續留係香港
其他冇移民嘅一係唔出聲，一係坐監甚至入集中營

港豬就算數啦 唔方有投
係希望黃絲唔好太被恐懼埋沒良知啫

Twitter 好緊要

要幫佢地一定要引國際關注

做野

參加左初選投票既人 rip

Twitter 需要大家

巴打覺得個底線會係邊到，會唔會有一樣野令香港人真係走出黎反抗，so far我唔覺得有次次都係逼一步退一步

咩為之走出嚟反抗？上街一人攞把菜刀去打贏啲狗？對於我嚟講大家已經反抗緊，唔服從、堅持信念已經係反抗，唔係下下打仗咁先算

每個抗爭都總會經歷白色恐怖時期，係需要捱一段時期，等時機一到先有機會做大規模反抗

悲壯嘅革命場面只係結果，香港人喺白色恐怖時期點樣莊敬自強先係決定我哋未來值唔值得擁有民主嘅因素

Push呀

如果所謂反抗淨係打打殺殺，就算俾你贏到，民主都唔會持續得耐，革命同追求民主都需要忍耐

一股熱血衝出去係人都識講，但又有幾多人識不屈咁忍耐呢

推 都唔知連登仲可以推乜po

推！

Twitter needs people ar

係囉 上 Twitter reddit 好過
連登班人冇腦又唔肯做 Twitter reddit tasks

推呀

其實之前Twitter都互屌過
不過上連登覺得辛苦就離開一陣啦

推
今日真係音速加速
頂唔到好正常 it’s ok not to be ok

唔放負真係重要

幫推

本地支援工作

國際戰線

應該最難攻陷 最要all in

推 唔好比佢沉

Retweet link:
被捕侯選人

外媒

推呀 我屌你老母獨裁政權

笑死

心態post推

推左成年 有咩用

Pushhhhhhhh

👍🏻

記者
[quote]1. Phoebe Kong

2. Mary Hui

3.Tom Grundy

4. Alvin Lum

5. Shibani Mahtani

6. Aaron Mc Nicholas

7. Timothy Mclaughlin

Ching仲有冇鼻塞

推唔到

講真依家咁嘅環境重可以做啲咩

tui

推，大家保重

國際線:
手足-

外國議員政要

撞

pusssssshhhhh

高汁po，幫推

推
Twitter 啊

推
成版熱門唯一有建樹既post

Twitter 戰線手足, 唔想逐條link click 可以跟like & RT

本地媒體, 最 update

TG 台:

無嘢update 喇...
今日只做一件事: Retweet!!!

RT

啱 唔上咁多連登 聽歌算數

推埋呢次

第一點真

屌...肯反抗未....

第四件事
食黃店

頂住，屌港共老母臭閪

PUSH

民建聯都有初選
點解民建聯又無違反法？

其實清算政府有曬你啲資料 驚咁多都冇用 更何況唔明驚黎做乜 根本就冇做錯

Pish this

Twitter係共產黨嘅地頭喎！

106大抓捕

Well said push

推 唔好比藉口自己咩都唔做啦

仆街禁錯不推文

正面

認真po要推

RT呀爔爔

搞掂曬一早

啱
企硬

正面 最緊要正面

我好正面, 我喺唔同post 嗌人RT..
好喇, 我又去喇

Tui jor sin read

【最新】警方拘捕53人，指他們涉嫌顛覆國家政權罪，當中6人涉及組織及策劃，並凍結160萬元

推呀多謝你嘅安慰

好！辛苦曬

還好喇..
蒲開, copy & paste畀伸手黨啫...

橋唔怕舊最緊要有人受

啱架嘢係咁的
我都去忙先

上特快

推呢個

好喇, 我翻嚟喇, 無人睬我
RT

推，其實都幾荒謬

上Twitter retweet係報告俾世界發生咩事 支那點搞鳩香港再搞鳩世界
心態唔好撚係求人幫手打狗共

安德里(Jeffrey Andrews)被捕 引起外媒及關注少數族裔人士討論

初選人士被捕，你可以做嘅三件事

拜登國務卿：反對香港政治拘捕，將出手對抗

攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

[twitter戰線] 丹麥外相聲援香港,會係歐盟會議上討論此事

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

Bump

呢個世界已經痴左線

推正氣po
今日成堆妖魔鬼怪出哂嚟冷嘲熱諷

好多人失業 公司結業
警察繼續加人工
咁落去會發生咩事

Pishhhhh

推 支持

我retweet咗啦，你呢？
做埋reddit添啦

支持

推，唔好放棄

繼續撐落去

可以灰但唔可以放棄

推 樓主呢啲先係人話

由朝Twitter到晚

推，大家要好好照顧自己

Stay strong Hong Kongers!
共勉

推，真係唔好亂，唔好驚慌

推推推推

1.開煖氣
2.嬲
3.食黃店

留命，鬥長命

講得啱！

態度正確